(台測)魔法師的門徒

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事主要發生在當今現代的紐約。千年前，梅林的三個弟子之一的柏哈哲為了協助梅林對付邪惡的女巫摩根娜而把摩根娜封印在黑暗的牢獄裡，而梅林則被摩根娜與叛徒麥可辛算計所殺害，為了尋找轉世的梅林來徹底擊敗摩根娜，柏哈哲千辛萬苦，終於找到了他所要找的人，那人就是大衛。不巧，大衛在幼年時失手解開了叛徒麥可辛的封印。為了阻止邪惡的魔法師麥可辛通過釋放摩根娜來達到奴役人類的企圖，柏哈哲則與大衛一起擊敗麥可辛，而保衛世界的大衛只是一個再普通不過的大學男生..

2 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸